[JJ插沙]有無方法喺IG大量咁unfollow人

話說小弟ig無啦啦多左好成千個following
可能之前衰on9 login 左d IG以外嘅app
想問下有無咩方法一炮過unfollow哂
見到有d app又要課金又剩 del得百幾個
唔想開過個又要follow番d朋友
我剩係想睇番朋友d相
感激

推

Pish